2018新股王 - 小米 (集氣區)

大家目標價睇幾多

第一步25

音樂椅今次又幾時停呢

QQ X APPLE

聽日不問價all in 唔撚理了

第2隻qq, 優質股

馬爺不斷吹奏

優質股緊係要g持

有幾多貨

報倉會仆街

講真 好野又點會比你班蛋散知
有咩內幕料都係班有錢人先啦
都係果句 睇路啦

抽中一手，聽日入多九手

怕咩 有港府加持邊有咁易比你燈

又燈

白龍哥有冇啲心郁郁

覺得小米而家用低成本迫d人轉哂用小米家電產品搶市佔率，再發展物聯網apps，一apps控制所有家電 到家就強大過qq

無，佢搞到我啲mpf有佢份我洗撚買咩，都cls

一百

只係五倍

唔難

$30

年尾無100都80

升到100再跳水，唸起都正

100毛都可以升到11蚊

成十倍

小米無理由唔得

布神有貨？

死撚緊
尋晚連登唱淡 今日就升爆
今日連登又集氣又吹到100蚊 聽日跳晒樓都唔掂

炒即日輪咋我